[突發］彌敦道有人想跳樓

有無人知咩事

搭車經過見到 塞緊車

又一個死都要害人

上訪失敗
走來香港嘈好過翻天安門
醒目

殘體字

仆街 搞到塞撚曬車

咁撚矮 跳落去都好難死

一樓跳跳樓

係就跳啦，坐

細個啲同學呢啲位跳落街

喺平台跳樓尋死做乜鳩

巴士啱啱過左樽頸位

左膠做個樣啫，咁矮跳落嚟都死唔去

1樓跳樓

連登仔為上位可以去到幾盡

收工先黎跳
仲要一樓

跳主知唔知咩叫跳”樓”

香港人返工放工>>>>>>命

快撚d 跳落黎啦冚家鏟

內地婦

由個氣墊跌落地下都可能會死

救生墊就黎高過佢

講真 唔明出咁多緊急車輛做咩
一紅一白一警唔夠做咩

想死揸刀入中聯辧啦吊

屌你老母
放工時間喺彌敦道跳樓
係唔撚係痴線

內地婦持刀危坐簷篷 油麻地彌敦道南行塞車逾公里

支那人.......

根本唔會跳 一黎有訴求想人幫，二黎有心跳就坐高d啦

我驚佢跳落黎個氣墊彈返佢上去

扮慘想呃公屋ja

Sorry 諗唔到咩形容詞

樓主=跳主

屌，阻住哂收工，係跳既一早跳左啦
仲係一樓度扭屎忽咩

支那蝗死返上去強國跳啦！！！

阻撚住晒搞到我啲車塞死晒
佢老母臭閪垃圾支那畜生屌你全家

屌， 收隊由鳩得佢咪撚理佢啦

隻蝗一次過撚哂差佬消防同放工d人

你有冇讀過physics?

係就去政總出面條橋先有noise

一腳伸佢落氣墊收隊啦好嗎
去緊彌敦道

冇

應該去西環嘛

人地派下膠你又咁認真
書包唔係咁拋

上連登勿認真

驚市民衝上去打鳩佢

屌你老母

揾連登仔做談判專家
叫佢地死番上去

如果佢唔出咁多緊急車塞住條街 撚有人嬲咩

好快香港都會咁

咁矮跳咩鬼

係高啲跳落黎啦

同你老母胞

支那狗上訪關我撚事咩 要死死遠d

咁高跳落黎好傷wr!!
收錢賣廣告⋯屌

跳啦屌,快尻D死

支那人

救佢落嚟 再送埋佢過境
好快就會消失

過西洋菜啦 屌你老母

厲害了 我的國 幫大家番公司ot 促進生產力 gdp又創新高 中國又贏

搞撚到我要跳車搭龜鐵去何文田轉的士落土瓜灣...
坐6C塞咗好耐

揾漁農處用麻醉槍射鳩佢啦，阻住地球轉。

跳完未 搭巴士就到附近

想問去深水埗方向有無影響

政府發言人：包容啦同胞，大家血濃於水

要死就快撚d 啦仆街 阻撚住曬

簷蓬跳落地下好心就咪撚理佢啦仆街

跳樓幾樓以上跳先最快死/ 肯定死

同埋公屋跳樓個間樓係咪應該唔會變凶宅, 要死係間屋入面先會變架可?

好似收緊隊

apple daily: 【18:50】女事主自行返回安全位置

但應該車龍有待消散

其實我真係唔明 你係跳就跳 係到等乜鳩 阻撚住曬 無決心就死返屋企啦 屌

係對面線坐緊巴士岩岩見到消防收緊氣墊
但其實反方向無人跳樓都係塞

佢想唔洗錢玩跳彈床姐

人地平台坐一坐喊兩聲聽日就有社處跟進上公屋,港豬比佢攪到返唔到屋企聽日又返工

跳啦大陸閪

以為係海綿寶寶跳樓

支那狗一家唔敢跳

係雅蘭出面等緊車，直情無車到

食花生呢家嘢
次次炒親反方向都塞埋一份

大埔撚表示感謝，轉左搭火車

咪阻鳩住啦

喺長沙街 等咗超過半個鐘啱啱先上到車

佢唔跳可唔可以告佢阻差辦公同公眾地方行為不檢呀？

一樓跳樓

塞車塞到仆街，快撚d死

做乜鳩

女子持刀危坐酒店簷蓬！今午5時許，一名女子攀上油麻地彌敦道近永星里一間酒店的簷篷，掛上一幅約6呎乘10呎橫額，手持鎅刀危坐，途人見狀報警。消防員接報到場，在彌敦道南行線張開救生氣墊戒備，又派「飛將軍」在酒店一、二樓留意情況。期間，女事主不停在簷篷來回踱步，又在邊緣位置危坐，警方談判專家到場展開游說。

女子掛起的橫額，則以簡體字寫上「山高皇帝遠，孤兒寡婦上訪十年申訴無門，香港同胞我對不起你們」，事件引來大批市民圍觀。事件導致彌敦道南行近永星里往尖沙咀方向兩條行車線封閉，交通十分擠塞。

同你老母胞
喺度認親認戚
支那閪

心水清巴打 一樓跳樓
真係要死嘅 就上高啲樓層先跳

屌 我係太子塞入油麻地塞左45分鐘
仆佢個街死蝗蟲

支狗要死去中國死啦

我驚佢死唔去

最多咪咬柴

睇番真係似海綿寶寶跳完樓

都唔係既 頭落地都易死 不過有心跳都唔會揀一樓玩氣墊
係我就玩墊氣墊先走

點解唔跳？

其實佢由頭到尾都唔係諗住跳樓
只不過係想引人關注
咁make noise 最重要係搞大佢
佢就醒啦 揀個中心地帶 加多人時間 咪周圍都報導囉
講到尾 都係蝈 啲手尾
但佢蠢咗以為香港人幫到佢 香港人都自身難保

去西環跳好冇

關左膠撚事咩 支那蝗

咁矮跳唔死 係跳就40樓跳啦

同你老母個胞
阻住我返屋企做gym

就係呢條大陸閪阻撚住我

你老味大陸啲嘢關我撚事咩，死返上大陸啦屌

正死仆街，阻九住，塞車痴線，行路又封路，夾硬淋雨，屌佢老母

D消防去到會唔會笑左出黎
咁既高度跳樓
問過香港人未
香港人跳樓咁有經驗
你唔係以為會怕你啊

我地中學有人2樓跳1樓平台都高過佢啦
玩咩

拖佢樂樓打啦

呢d叫跳樓梯

咁矮 跳落去都唔死啦

呢個post好好笑

終於有改圖，幾正

就係怕佢死唔去又要香港人負責

齊齊拉banner坐公園滑梯邊
上樓不是夢

碰！...呀！！！！！！

今次真係同胞勿近

HK01 app

屌你老味支那狗生累人死累街坊，跳樓都要黎香港搞搞震

屌原來就係呢條撚様搞到頭先去旺角咁撚塞